香港人吔屎啦

屌你老母只係企係到唔撚衝

整乜撚野鐵馬，整完拎完後退你不鳩如唔好整

大家明明睇撚住有幾多學生幾多後生仔比黑警打

都係唔識衝，只係企住屌差佬老母，我係佢地實嚇撚死啦

最撚on9係啲人叫一二一二，係用黎退後世界級

話我分化都係咁講，抵你班香港人做中國人

吔屎啦香港人

得啖笑

你試下食幾棍推鐵馬食催淚
發夢612食哂 啱啱中信又食哂

又話撒返堡底lu

好波階段性勝利

咁不如一早係堡底啦

唱下歌 大合照咪幾好

出去企係到曬托咩

香港人好波

連登打字最撚勁

叫你帶領叫你衝

又咪話 送頭 不了

勁啦勁啦得你一個食過啦傻鳩我每次都企最前呀

食個幾下學人講垃撚圾

吔屎啦

睇住live 屌
又話尊重現場決定

樓主快D去前線指揮

有人係後面我地實衝架

係班撚樣開大聲公叫人退麻

得返四十幾個點衝呀香港人企前都怕

跟本你地班垃圾就係當敢衝的係condom

成也和理非 敗也和理非

唔想再講留通宵 整好哂嘢 7:15都未郁 唔會再出898

佢話下次升級講左幾撚多次

下次下次 除左612班垃圾所謂升級就係大聲啲再屌差佬老母笑撚死

我地出黎就係唔想前線得返啲後生仔頂

點知去到就只係識一二一二咁後退

要死幾多個後生仔先識衝呀

依加咁樣我地衝前的個個都灰

敢衝前的就係俾你地班香港人搞走架

為香港人感到自豪叻仔

勇武派返屋企啦

現場冇人需要你地啦

走lu

包手包腳唔洗衝包黎減肥咩

得個叫字

藍絲冇包都勇過你班香港人呀

現場走一堆人lu

由佔中到依加

乜柒都學唔識

仲話咩野香港人iq高

笑撚死人

係就落場屌前線囉on9仔
網上軍師你就叻

屌過啦垃圾

佢地係要後退

撚有計

我地前面頂住的時候你又係邊呀撚樣？

咁你咪自己單拖上前囉
淨係上黎屌有撚用
on9

你衝俾我睇啦大佬
空手接白刅點撚衝
佔路都要等冇人守先佔得

所以咪話你地香港人當衝前的係condom

一二一二你地就叫得最大聲

有冇考慮返屋企食屎

又係你話要衝
無人跟你就屌9人地
仲要上黎屌
人地老馮聽你支笛向前衝？

岩

大家唔好衝行動升級口號黎姐

大聲啲屌下人老母咪升級左lI

和平示威最後一定會感動政府

邊個衝就係鬼由佢死

好波

你咁鐘意衝咪自己衝飽佢
得把口就算啦

叫一二一二你不如返屋企睇live打字啦

好意思話其他人得把口

香港全靠你依種人

天佑香港

傻撚咗？你唔衝點阻升旗 乜嘢歪理